師傅到呢間黃店認真唔掂

話說我上上個禮拜,即係2月20號攞咗部iPad Pro 9.7去石門CFuDo度整。因為我部ipad pro都年事已高，電池好快冇電，所以我都知係電池出事，所以就咁拎過去叫佢幫我換電池, 咁佢就幫我換咗個電池, 然後同我講話個chip都壞埋所以要額外加多50蚊（張單原價係寫450）, 同埋佢已經幫我換咗chip，咁ok啦咪當係支持下間黃店囉，況且50蚊又唔係咩大數目，咁咪由得佢囉。

點知我返到屋企即刻發現個mon裏面板LCD起皺紋，咁我唔知係佢手工所以唔好定係點，anyways，然後個mon又貼唔實，留咗條罅喺度（現場燈光唔係好清楚，所以我攞返嘅時候檢查都係好brief）

咁我咪星期一即刻拎番部機去同佢講叫佢整啦，咁佢都好啲都肯整，但係我過咗大概五六個鐘頭後打畀佢，佢又話整緊好快就得，點知佢到夜晚收鋪都仲係冇打電話畀我。

我去到第二日打電話畀佢，佢就同我講話「啲零件冇曬貨要訂，大概1個禮拜內就可以攞得返。」咁我今個星期一打電話畀佢問佢攞得未，因為已經整搞咗成個禮拜。佢又話未得，又要再等。我等到琴日再問佢，佢話差唔多整完，ok咁我咪預鬆啲一兩個鐘頭後去攞啦，點知去到佢又同我講話未得，零件未到要聽日晏晝一點鐘到先至有得攞，（我心諗如果零件未到咁頭先你其實係度整緊啲乜嘢呢）搞到我白行一轉，我都費事同佢嘈冇喺商場鬧佢。同我講話「不如你等我哋電話啦，我哋大概五六點就應該整完可以嚟攞㗎喇」咁我去到七點幾再打電話畀佢（畀多一個鐘頭佢）佢又同我講話未得，你聽日晏晝一點鐘再過嚟攞啦，去到今日晏晝一點鐘嘅時候終於攞得返，但係攞返嚟係咁嘅樣，你接唔接受....成部機都係膠漬，塊mon仲要係冚唔實，突起咗（現場燈光唔係好清楚，所以我攞返嘅時候檢查都係好brief）

但係我部ipad趕住拎去做interview，冇時間同埋精神再同佢糾纏，所以我都費事拎返返去畀佢再整第三次。坦白講，450蚊咁樣價錢我真係唔會預咗你將部機完全整到好似全新嘅一樣，你留低啲膠漬我都算啦我都可以自己清，但係你都起碼將部機還原返佢應有嘅狀態呀，你將部機畀返個客之前係咪應該自己檢查下一次自己啲嘢做成點有冇出錯呢，唔好咁俹簁（乸西嘅正字）好唔好。同埋你應承咗個客人嘅嘢你都要做到先得㗎，你同我講話你就嚟整好，但係其實你未開始整，個客嚟到見到你未整好咪又係穿崩。咁你呃個客做乜鬼嘢呢，個刻你不如講實話實說同個客講話未得，你唔好呃我話「就嚟整好」但次次都係其實根本都未開始整，我嚟到嘅時候你就喺度打緊機，喺度煲緊劇，我都唔知做你乜鬼可以整咁耐。

我畀咗兩次機會佢，佢都整到咁樣樣，我奉勸各位巴打絲打得真係唔好去呢間嘢
#sorryfor1999

好多商場入邊D ONE MAN式維修店都係咁, 感覺好多後生仔味滿師就出黎自立門戶. 自己經驗係換MON換插必定整崩個邊/背. 而試過2次部機爆面玻璃就成隻淡色假MON幫你換埋, 不過好多時拎出去整但求用到唔求轉售就算, 因為知道嘈都無用, 隨時仲要俾連登仔笑要靚番原廠唔俾錢唔好咁多要求. 基本上去過十間八間整過咁多次機都無一間真正滿意番轉頭.

市場好快會淘汰佢哋
黃店唔想死就要做得好過藍店

係就快啦唔好等

間野真係唔掂 好無交帶

旺角呢間試過整過一次電話又無咩問題

幫襯過 啲手工好差 無下次

咁你好彩

咪就係囉, 去到嘅時候真係火都嚟, 又唔想大庭廣眾喺商場鬧佢, 搞到自己成個西客咁. 真係谷鬼氣

黃色水魚經濟圈

你係咪都係部機個mon邊留低曬啲膠漬喺度？

換IPHONE個MON 換完成部機突起咗
最尾都係要搵第二間整返好
師傅到真係唔掂 黃店又點

EXACTLY! 我個mon都係冚唔實, 凸突起咗留咗條罅喺度, 我最後都係返返去叫佢同我搞掂埋先好畀返我

唔返apple整，你係咪on9？

幾年前試過跌爆電話液晶 拎去整 等幾個鐘就攞得返
不過唔夠一個星期舊液晶又爆咗

我諗呢間整小問題ok 但大問題就不了

老爺機, 冇保養, 基本上醫返好都嘥嘥哋藥費, 慳得就慳